[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (430)

派我羊大錢^^

自爆會點

爛晒

試下

慢

人地Post到爆左另一堆人acc會點

有野就講

講緊大胃?

唔識喎 大衛邊會出呢d錯

大家係5係5G咩事 要5要提醒下大家

要

我g

今朝一睇 四串1 過左李城賀芬咸讓球 90分鐘畀里爾斷左

希望各位財神派錢時記得遮Ac number, 上左網救5返ga la

好想知 求Details

下次識做😱👌🏻

原來可以咁樣借刀

識玩了

試下眼光

有冇人可以派我起機 where are you大慈善完 正花呢

冇啦啦做咩派你

想g

因為佢係大慈善家，之前又幫係嗌爆

大家5好Quote la，Login唔到買即場 買馬好撚慘ga

邊個借力爆人ac ?

點解琴日買3x4 1.97 1.93 中兩場 一場豬 半

入數收翻380 唔係應該5xx咩

有無人要燈水

試過幾次 入機同自己計唔同數

wantg

邊個爆人AC

冇人試過？

台狗 話最低工資高過我哋

派禾

me

華哥happy完記得派喇

求派我起g

無知真可怕

仲讀大學

台狗大學生=香港中三 , 通街都係

佢哋醫生畢業得二皮幾 我哋sales都多過佢

Xd

^.^

做on9巡私樓都兩萬啦

er 唔好再提虧華啦

有冇人分享下買左咩

全年重心
希杭
回到2以上唔要
1.9樓下更有信心

角大點睇

冇眼睇 西甲隊呢期有板你睇

豬哂喇 等人派

反城黨要休息一下了

好想去台灣屌女 同佢講搵100,000一個月台幣 應該自動波含我

其實去飲下野好容易

仲上緊
臨訓馬體4角 完場10角 我9.5s

有冇師兄組團

格雷特霍夫 [0]
有冇同路？

黎緊3個月去4次旅行

有冇師兄分享台灣屌女

你有興趣呢個方向發展?

平日有進修下呢方面嘅課程

我dllm 去旅行都5派

想買角大多d

兩回事喎

係真唔係呀
咁大注

服了

求中

甘請me go

求派起機

你四場有三場都-1.25⋯⋯

Lm

我都想有人請mego

超重心非大船系列
1860

戒賭啦

今日事前
熱刺 -0.5/-1 盤
夜d再出

戒啦

細細試下 Ching們點睇

禾堡大 all in

熱唔買-1?

呢排好多盤好反常 怕豬

將男又禁十萬啦

水晶宮同阿記唔覺得過到

物物浦 不了

成皮玩5x1咁dean

針能左拉😭

未見過50k8x1?

屌，疤讓到-2/-2.5

黑單巴

華哥呢？

Lm名派我

1

2

3

4

5

6

7

8

左住你連

9

屌你老母

做咩咁惡

玩下姐

10連有人派200派比我

Ok 你去啦

好悶 咁多波唔知買咩 得返50

疤 主勝

3x1或4x1有咩心水

熱刺 曼城 皇馬 盤

夜d有風收

全部半客

R1 5

條1雞 5x1
一睇就知唔中
點解要咁派錢比狗會

巴塞 皇馬 巴黎 半場贏,3串1有冇得諗

得50

可以一戰

中哂收返六百幾

賠率好吸引 但曼城得唔得

Ching 仲有冇啲覺得今晚大機會贏既波

腦魔係唔係5號有信心 我allin

應該無問題 驚既可以博半和

睇埋賠率先
勿all in

有錢就要allin贏錢

49000

皇狗回到

琴晚買左畢爾包 半場2:0
諗住收硬錢 去左訓

2.5 大 半2全2 屌那星

咁買兩條？

唔好提了 收到風過左身

巧開針，有人派禾

中咗5 黑單有無買

我又要

買左2號位置 10蚊都開心 你叫我睇 我等左好耐

有無人派禾

點解無我

腦魔

Me瘋狂幫人屌

賭神又做唔成
職乞又做唔到

買咗20蚊ja

Jump啦

又汁

德乙揀3場
半細點睇

good

有冇R2水

想賭多少少本射落今晚d上盤到

頭先都係負碌中，去到500m都無諗過後上到咁多
泥地少少地玩好啦

巧牙，想你射啲馬尿落我口到

仲有冇大心水,想補血

無大心水啦，正如無穩既波膽

補補血先啦

R2買左少少1+2 QPQ

玩下好啦

跟跟

跟左

R2 9ok?

seems ok

yes

9 1 2好似中哂

7 8 4

炒晒

隻7成隻巴基咁

都係買翻WP算

兩隻都唔入位

跑4 5名

4 9都好似大飛

今晚西甲 拉科

識買未

跟飛賭算

下盤

美斯

386

一半OK?

皇馬上盤

我強勢回歸

有冇馬水

贊先生

屌你老母潘頓

唔買就去哂 我捉到4都要輸

史力加

屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

我撐你做賭神 勝率有75%架.只不過正花BB太貪心,成日串起哂

屌你老母阿妹

唔玩 轉台 睇ali

冇錢賭 一身輕

有無人歡迎me

welcome

熱刺 2.5大 好有機

跟

gum

我allin $50 全部身家

巴塞9.5b

得番9.8

8.6

All in rb萊比錫客勝

霉西 2.5s

有WeChat gp 每日都有水tip 左兩次一中一走盤

唔是咁開心啊嘛

Gun

正花號又會開出

how much/q

有無ching買過真水

跟開kc哥

300 過夜

fd試過 800
半個月 贏得1-2次

正花買咩 同埋 幾錢1q

收到風馬拉加會贏

不議價 400

唔出比你

1000 我出

成交

假既

大多你400 同埋出水比我

你贏 我窮

大多你400，剩係要水

睇球探 2.5大細都好平均

買哂去咪得

鋼ching真人表演倒立屙尿

我已ALL IN熱刺,記住中左要派多100

gum 送錢俾馬會

豬左就戒

全場1:2 唔洗驚

希望有米收 多少唔重要至緊要唔好豬

光總bam

幾正

今晚momo加持
頭四場角大

新手求教，hb 同hhw咩意思

做咩用我女朋友張相啊ching

sor
但今晚要用 我愛momo

今晚要贏旅費

MOMO係我既 收皮啦你地

我女朋友問你地FF咩呢

屌
momo正到

好多人都話我女朋友唔錯

G

正花號幾時開

係G都好正

only for me sorry

韓g

有無大蛇屙尿

有冇比較穩既波膽推介

我

我瓏

咩名

柒撚到

瓏想屙尿？

我本人

唔係真事呀

請收我入黨

9up真係唔使本
同d倫敦金妹吹到自己曾經搵過幾十萬一個月
佢葡萄到呢

約酒店交流啦

交流下

諗下今晚買咩好過

皇馬是咪派緊錢比賭仔

有咩心水

史特加穿布xxxxx
2穿3
10萬

布xxx？

起機起機

今晚人咁少

未開波d人未叫姐

好大壓力，個個史特加

今晚D波好夜.
聽日返工冇得睇

有女就個個狗衝，你排仆街無人性

史特加50k

點解要上盤

我下盤

少林足球

我也是

頭g

1860 同 希杭 大家點睇

呢場係下盤

好似全連燈 史特加

下盤不敗

你買下盤？

1860同路
希杭睇尾盤

錫啖先

買馬豬晒
23:30半大

今晚事前飛
熱刺 盤

上水

1860 回飛

買咗讓球客勝

有咩跟今晚

唔知點解我覺得會開讓球和

車仔對曼城點睇？

曼讓和

求水

9up無錢買

收到風馬拉加贏

讓球主勝

1860 呢 大唔大信心
今晚好多波想買但得一注本

宇宙巨船1860號

最後500了

輸埋以後唔玩

正花號 開船

有冇穩既波膽買下？

個人認為史加特

1860 柏林 盤 有無同路？

1860 0:1

半場0:0

2:1 100%

希望中

巨船係 史特加呀屌，紫蛇買100k

得一注唔賭德乙啦
跟下大蛇好過

買咩好
有無大船

等大蛇們出水

有就唔洗咁多人乞錢啦

車仔 3:1 100％

琴晚重心羅馬
點知手多串埋曼聯
垃圾曼幾時降班

德乙原來又有一場100%角球

仲有拜仁個場，斷我3條過關

水？

邊場

跟了跟了

哈哈

睇個勢好大機會

有冇同路?

想G

中左派2個200

lm

最後一注

中左派你100

多謝定先

有無手足派我起機
賭馬輸晒

LM

G持

支持

柏林聯角大不了

史特加

留名

足羊

特雷
又係角細清泉

[black]切勿all in,只係好大機會中[/black]

尋晚德角細
今晚會大
只買波琴同布倫

初瓏FANS

gun

史特加主？

我都睇好喎 但我喜歡夏榮

客

同路呢

特雷斯登 對 海登咸 -10C
波琴 對 凱沙羅頓 -10C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -10C

想等即場入角大果場秒角

今晚大家一齊羊

+1

1 0c

Gun唔切

1c

仆街，史特加航空母艦
想退飛了

9.5c

正花黨屌波開始

正花買左咩

秒1c

1860咁進取

1s=1C
90min=?C

史特加 x 柏林聯
總入球3
派10蚊

60*90

4200

有無人係買左客隊幫幫手屌到佢入波

勁

兩邊都白色

5場波. 我買左角大果3場都冇角. 屈撚機

史特加第一球有冇同路

五場都細角

史特加 2c

3c

3C

屌.等乜撚即場先買. 變左3C

痴撚線

7.7

傻撚黎,買唔到就秒速3c.買左個d老撚唔比c 睇唔透

特雷斯登 對 海登咸 -10C
波琴 對 凱沙羅頓 -9C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -10C

維迪斯半場0:1

跟唔切角細

特雷斯登 對 海登咸 -10C
波琴 對 凱沙羅頓 -8C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -10C

咁你係邊場呀?

細呀，全部都係細呀

屌 玩馬輸晒冇錢買角大

無一場跟得切100買邊場好

球彩台咁快吹奏角大

史特加第一球

9.5b買唔切你仲想買邊場呀 我講緊1860個場

祝我好運

g持

10分鐘4c

瘋狂刷CCCCC

入波啊 是但一邊

2.5b 2.05入唔入好

狗會求求你乜都做快d,除左封盤 走地角又執少幾十

2.5b已死

只好留力英超

頭四場角大

史特加半大

布倫快刷啦

支持呀

祝大家今晚羊大錢

布倫

今晚想要祖

買角大又冇角.. 好波
就好似琴日4場德甲.... 買兩場角大就岩岩買哂開唔到果兩場

頭四場角大集氣區

5c

史加快手大埋角
布倫都係

屌你 快D整粒比我睇睇 史力加

真係晒左場角大 冇錢買

特雷斯登 對 海登咸 -10C
波琴 對 凱沙羅頓 -8C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -8C

星期三 25 阿仙奴 (主) 對 韋斯咸 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.80
星期三 26 史雲斯 (主) 對 熱刺 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.79
星期三 45 雷加利斯 (主) 對 皇家馬德里 (客)
客 [-1] @ 1.82

咁都贏唔到腦魔正式宣布戒賭

海登班垃圾 仲唔開始刷

史雲斯要贏了

典解呀

我都要睇,睇埋正花

睇得出你戒賭決心好大

想要角既你要寄望特雷入波

呢到有冇人同小妹一樣係女人

特雷斯登 對 海登咸 -10C
波琴 對 凱沙羅頓 -7C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -8C

一講即刻有角 屌你老母繼續

下星期翻新工，點都要戒

唔信熱刺成日贏盤

你係女人
有沒證明

唔好戒賭 戒角好了

1860失波ok?

ok

OK

小妹想要男朋友喲☺️

快入一粒睇睇

ME

半大 啊史特加

全世界角大

布撚入住三粒定下驚先啦

要角大

1860
快d入波

SORRY最後跟左正花BB

me2

覺到皇馬贏唔到2粒

唔信 小妹真絲

史12M不入...

凱沙miss 12m

小妹都想要男朋友 好難無比人搞了 痕

我都真絲

皇馬個盤好鬼

1860 1:0

門前碌碌碌就-6入左

1860:1-0

why

潛水了

嘩 笑左

將B

史特加反cup 唔係你唔好升班喇

巨船1:0莊家

屌你老母全世界來角

你係絲小妹唔帶bra裸跑

特雷斯登 對 海登咸 -10C
波琴 對 凱沙羅頓 -6C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -8C

潛

角球唔好停

再入多粒

有即場當然要補飛了

海登班廢物開波未

大船又沉

唉

果場放棄了. 垃圾

1860 開大未

半0全11

無要波琴角大曬左

布倫刷啦幫手

屌海登miss 12m onlun99

我也是女孩

要了海登 屌 班垃圾

特雷快撚d入

喜歡包包嗎

想問下史特加可唔可以反cup?

絕對可以

召喚反CUP子 反CUP

史咁撚廢

岩岩諗住買史力加第一球
對家就入左 好彩

刷Cccccc阿

初瓏 屌c

喜歡哦但買不起 求包養

屌我買撚咗

特雷斯登

幫我老死將男 叫爆史特加反cup

買撚左

反cup

特雷捨得入未？

今晚來我酒店嗎

史特加CUP佢啦

史特加cup 佢老母

真係得燈頭先可以將德乙講到好似好好睇咁

完場20C ok?????

特雷斯登 對 海登咸 -10C
波琴 對 凱沙羅頓 -5C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -8C

角細清泉好波

Cupcupcup

史特加反Cup

你家開酒店嗎？

反cup啦

半場cup pls

法蘭好波

屌你老母爭氣d啦 海登 布倫

屌布倫生性啦刷啦

史再刷下

一定呀屌

史特加哈哈哈

我都買左

屌你老未 史力加

來不來 ？

同路人

特雷斯登入波未

訓醒等收全部角大錢

不增不減的天性

史-5

史特 波琴

在那裏呀 我要穿個美麗brabra來見你

入啦 賤種 特雷

閪琴入未

半場0C 半場2C.. 屌你.

悅來酒店 荃灣。穿黑絲可以嗎

大船

訓lu 聽天由命

史特加要cup就下半場先啦

有人想要小妹正面照嗎

今晚心水 祖記下盤 皇馬細角

In 1860, we trust

召喚反cup子叫史特加反cup

紅巴
不了

臭格同恩公，應該點揀

反cup 子放左工 唔使叫啦

痴線 比狗屌啦垃圾布倫唔刷角

買左乜

德乙買角大真係搵黎搞

小妹是真的女生哦

史特鳩ready cup

Cup啦

史特加1:2得唔得

一齊嗌好嗎

史特加又唔刷角又唔杯係咩玩法

Cup

OKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK

影相寫id貼上黎就信你

得

ok 幫我老死加你嗌

有tg嗎

全部無10c 等出場俾車車死

德乙冇一隊識射12M?

笑12M變角

這裏不放便哦

Cup佢老母啦

剛好今日著了黑絲出街

同我cup柒佢老母系啦

屎特加

特雷斯登 對 海登咸 -10C
波琴 對 凱沙羅頓 -2C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -7C

冇睇到巴打角細清泉心水 , 中伏

格雷唔係2:0?

海登唔撚生性

史特加 柏林聯

中到派100

即場有咩心水？

海登班狗撚 刷返幾個 下半場繼續刷啦屌你老母

100%中

史刷角ok？

唔好灰心
特雷一入波d角就會係咁來

中硬.因為我跟左

史特加入波啦

史特加唔刷角點入波呀

波琴-2c

係就好

頭四場都要大

細角

召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP

真事？呢條幾大信心 成100倍

頂住

史特再刷要等下半了 10.5b再入吧

半0我真係屌佢老母

水晶宮
真係信霉西定自己心水？

on鳩垃圾一班

巴打同路

1860頂住哦

睇岩

發現買咗半場波膽
頂實
唔好入住
下半場先cup

不補飛？

召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP

反cup佢老母plz

9隊垃圾45分鐘冇入球

里昂做乜唔出迪比

屌 5C停角 刷阿

1860 🤓

好過買6合彩

放心史特 大硬 10.5b 入啦

賠率不斷轉緊

不啦，小妹不補飛

史特等輸

入左12.5係咪針得 佢停左20分鐘角

半5 全13

加反cup2粒 已買波膽1:2

半7全10

狗會開10.5果時 出面仲係12.5

全半細 痴撚線

今晚300上到3000 派1個100
利申次次話派都輸

屌 柏林半4 有無手足買左角大

3000 上到乞100 得唔得

特雷斯登 對 海登咸 -10C
波琴 對 凱沙羅頓 -2C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -6C

半0.. 笑

你留

下半場10c

反CUP 子收左工 利迷子岩岩打左個電話去德國
下半場1:2

我了

如果小妹呢場贏，就派一張我嘅相哦

巴打咩網睇埋角球方便？
睇開7m LiveScore

史特加係咪想唔升班，佢輸真係會跌落第4

痴撚左線拉粒都難

9.5b 史

365

個個gel角大

我幾年冇賭波最近玩返先知角大好好玩

1860 2球
波琴2角

365要開住

Ok 派我就唔止賺3000

呀roy賭籃球啦

番左大陸好撚悶上嚟r下水吹先

得返9.6 乜都買唔到

又係me 幫你叫到爆呀

Rich 7.5only

巴打一定贏好多 番大陸叫雞

同心聯啊

5場波4場半和
2x1咁都要輸

如果今晚冇錢收 聽日買粒膽拖就收皮算了

得返100
買咩好..

史特加客其他

各位ching再見了

史特加客勝

信任史特加好唔好

超人高斯

反cup仲未浦頭

召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP
召喚反CUP子 反CUP

留tg
pm j圖比我

bye

會反CUP

史力加屌死佢

我都未贏,聽日先啦

會反cup

贏左派我幫你含

挽留

過兒有冇過關飛玩？
之後跟你成日中

小妹無野比你含

得返200 有無巴打出重心

All in 左史特加 戶口得返$3 有冇手足贏波派我

巴塞客其他

波爾多

請不要消失希望
神奇更衣室！

情感注 j開有感情

波多野有無同路

咁我幫你奶

不了
昂熱

唔比

屎家特射爆佢啊

場場都要屌
史特加你老婆喺我手上精精地就反cup如果唔你唔好怪我
布倫睡克你睡完未，起身喇仆街

海登入波

馬會開籃球先賭啦

簽你托麼

收到風史力加入兩粒

我都收到

Ok

無買

德累斯登屌爆你個閪

唔刷角自動把啦

疤讓-2/-2.5有冇機

史特加可以刷角有回報未

德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪

史特加你老婆喺我手上精精地就反cup如果唔你唔好怪我
布倫睡克你睡完未，起身喇仆街

刷爆角球快d入2粒 plz

海登入完又斷波多 係咪迫我針啊

德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪

仲有兩分鐘入第一球

我收到風係1分鐘

特雷斯登 對 海登咸 -10C
波琴 對 凱沙羅頓 -2C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -5C

史特加11.5大

^^

1001

寶寶終於收工了><

反CUP 我抽一個派100

是油b

德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪

戒賭了

乜9牙on9jai

反正都係細c

戒了很久xd

好多痴線佬

德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪德累斯登屌爆你個閪

史特加你再唔入波,我就強姦哂你地老婆同你地個女

比人入都刷c

柏林聯

特雷斯登 對 海登咸 -9C
波琴 對 凱沙羅頓 -2C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -5C

55MIN 第1C 好波

-.-"

1860
特登
柏林
烏法
熱刺
皇媽
希杭角大

豉油專家(已啪) 屌你垃圾西豉油專家(已啪)

特雷斯登 對 海登咸 -9C
波琴 對 凱沙羅頓 -2C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -5C
1860慕尼黑 對 史特加 -4C

史特加10.5大？

史特 特雷反佢老母

都幾唔正氣今日d波

抵你豬$$

入撚左!

抵你豬$$[/quote豉油專家(已啪) 屌你垃圾西豉油專家(已啪)豉油專家(已啪) 屌你垃圾西豉油專家(已啪)豉油專家(已啪) 屌你垃圾西豉油專家(已啪)豉油專家(已啪) 屌你垃圾西豉油專家(已啪)豉油專家(已啪) 屌你垃圾西豉油專家(已啪)

咁惡

同路等JUMP

佢再唔入波我姦埋佢老婆同個女呀

1860 仲似樣

RB x 奧格
新手try try

史特加
1860
柏林快入

今晚出得一場心水盤，佢地都睇唔岩

2.5b 已死

布倫斯維克的奇蹟

停完C未垃圾德乙

荷甲半大未-.-無時間了

想jump 輸半都好

波多野請你一定要反杯

波琴 對 凱沙羅頓 -2C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -5C
1860慕尼黑 對 史特加 -4C

CCCCCCCCC呀你老母

屌波都屌到攰

史特加
柏林聯入波
抽1個派錢

主即場低水 依家轉埋讓人 我睇我準備針

特雷 食屎狗 屌你老母

細cccccc

停角停成咁真係冇心屌

祝大家羊多啲 派嗰陣記得小弟

入硬 ok

講漏左 派10蚊

史特加反cup ok?

屎特加可否cup佢老母

今朝買藍十字禁屌又輸
俾人禁屌又輸

荷甲半大pls

2c

西琴半八全八咁撚老土

突然覺得和到都係小確幸

巴塞入球大好冇

好

希望球探識響😭

柏林聯10.5已死

史特加原來停左半個鐘角

停撚夠C未屌你

讓2球2球半

西維5後防

特撚登開始刷角了

史特加快d攞返上場連追3粒個勢出黎

波琴又停半粒鐘做乜尻

3.5
串埋祖記入球大又好唔好

唔好

喂d客隊入下波啦仆街冇時間

特雷斯登 對 海登咸 -7C
波琴 對 凱沙羅頓 -2C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -5C

冇C果場刷有撚用咩.. 我寧願果兩場刷夠10C俾我

扮傷就祝你斷腳

我都諗緊點買好

停撚完C未

史特加入波啦屌你

派我

西維e

屎特加角又冇，入波又冇
想點

1860 2.5大
里昂半場客勝
車路士 2.5大

史特加個態沉到呢

Dllm角呢

求派 得返$3

西琴比多兩c啦屌你老母

1860 1:1

史特刷角入波啦屌你

特雷斯登 對 海登咸 -7C
波琴 對 凱沙羅頓 -2C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -4C

波琴半8全8. 屌你老母

特雷斯登 對 海登咸 -7C
波琴 對 凱沙羅頓 -2C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -3C

屌你波琴刷啦

一開頭俾史特加 fake 臭晒，搞到買咗佢第一球，輸到仆街

波琴 對 凱沙羅頓 -2C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -3C
1860慕尼黑 對 史特加 -4C

波琴比多2c黎

德乙70分鐘先有波入

要介德乙

史特加
追和反cup

西琴1 more C 屌你

特雷斯登 對 海登咸 -7C
波琴 對 凱沙羅頓 -1C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -3C

屌你波琴刷啦 屌你布倫刷啦

荷蘭半大pls

史特加半5全6😂👍🏻

原來場場都miss12m

史特加唔刷角 唔入波 我一定屌撚到你地仆街,瘋狂狙擊你隊傻閪,等以後無人買你地

1860 2:1

求反cup 唔反cup 就要做職乞
求派 得返$3

刷角1860

西琴拿拿聲比多c 怕撚左你呀真係

波琴 對 凱沙羅頓 -1C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -3C
1860慕尼黑 對 史特加 -4C

柏林聯仲有無機？

火車頭入佢老母

角大先

史特加7.5大

史記 仲未入到

西琴CCCCCCC

史特加輸波請自動降級

換人再攻啦垃圾史特加

柏林刷角呀

Lm派我ok?
TG: iamRR9

荷甲垃圾波

刷角入波啦屌你史特

想問英超專家出左咩

收息王

無改錯名

你計下佢中左有幾多錢先叫人派

波琴 對 凱沙羅頓 -1C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -3C
1860慕尼黑 對 史特加 -4C

屌 角未

德乙下半場全部買角細就搞掂.. 易到

唉 點解會串呢場唔串法國杯

西琴10C

阿狗半細

布倫神蹟3C

70蚊都要派

巴打好醒 我學生哥唔會大注

原來炒左

Cashed

特雷斯登 對 海登咸 -7C
波琴 對 凱沙羅頓 -0C
格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -3C

布倫應該仲有少少機 布倫開唔到又要輸錢

德乙幫撚屌係咪唔識入波

笑撚到me😂荷甲一da就變龍門球

屌你老母史特加

柏林聯呢

屎特加真係屎

格雷特霍夫 對 布倫瑞克 -3C
1860慕尼黑 對 史特加 -4C

2隊垃圾開角大OK ?

奧呃

柏林都炒埋 完撚左

入了. 俾人入了

俾人入撚埋

柏林

客隊入但唔係史特加 有撚用

垃圾柏林聯

臭厄都識入波，布倫同史特加你地做乜7

前列全部都豬

好波 輸撚晒

波台慘敗日

幾時還番球12碼比布撚啊屌

齊心. 夾撚埋

熱門個d炒撚哂.好呀好呀.屌你老母

不過連奧厄都贏到柏林，今日d波都真係超西

以後唔賭德乙
On99咁

迫我介賭

布倫2分鐘3角

柏林反cup 派2個$100

我都係...